有冇人知上次沙田二人危殆既人點？

有冇人關心到？
係咪比班狗打到危殆架？

本身係無能癈中和理非 ，佢地有咩事我都想死
7.21 如果轉勇武會唔會拖累你地？

忍唔到了

我無野講

警犬黎